鍾意咗個做七仔既女仔 可以點做？

我每日都會係同一間七仔度買飲品
有一日見到呢個女仔就覺得一見鍾情
有日見唔到佢係度收錢就好失落
突然佢出現係我面前個心就卜卜咁跳

我每日都做顧客既 可以點樣識佢 同佢做多啲溝通了解下佢

示意圖

你估真係買多啲儲印花 就可以換條女返屋企咩
你係靚仔嘅話條女就係贈品唔係換購品

直接話:你幾錢

同佢做同事

靚仔: 買兩支野飲行過去比錢 拎電話出黎好似交電話費咁 開打電話個UI出黎 問佢可唔可以識佢/接佢收工食糖水之類 之後留低一支野飲請佢飲

PLAN B: 買2支可樂, 係其中一支可樂個樽下半部度用黑筆寫電話Number, 比完錢話請佢飲

毒撚/樣衰: 番去照下鏡唔好ff咁多

好似唔錯啲計仔
自問樣唔算毒 又唔算靚 係塊面有小小印
試下先

買condom
俾錢時問佢有無用過

有 > 問心得然後開價
冇 > 問原因然後開價

加油！十卜你

指住佢問件貨品幾錢

係附近開間seven,加盟店頂死佢請佢過黎做

自貼先

我見佢成日都係收銀收錢
而且又係兩個一齊收
間鋪成日都好多人買野
係櫃臺前咁多人有啲老懢

知你住邊

樓主幾時去馬

24 7仔？
晚晚落去食宵夜R水吹

等佢收工啦咁
正路更
11pm-7am
7am-3pm
3pm-11pm
計埋換衫果d遲幾個字啦
再唔係睇請人果張野有寫

我建議你keep住買野吹兩咀先
等到認到你先開波
不過後生女做7仔通常做唔長
把握時間

最重要係搵咩話題開始好又唔會嚇親人

多數女

推推

每日差唔多時間買同一樣野，對到某日你覺得佢已經認得你就鼓氣勇氣問佢拎電話
最難都係儲勇氣個下，個日記得着得士正d

地鐵站7仔？

買點數卡1000hkd
個女：可唔可以攞你個牌

信我 唔試過你一定後悔

集齊所有親朋戚友既電費單逐張去交

應該好快憎死你

坐門口，等佢執貨時入去扮買野，佢一搬就去幫手，搬多幾次就得啦

唔係 路邊鋪

直接講想識人啦，諗得黎都比人扑埋啦

我成功同佢傾到計啦

為大家更新一下資訊先

我買左支可樂請佢飲 不過佢唔要

我沿路（路程10分鐘） 都同佢都可以 傾住計行

不過我問佢攞電話 攞ig都失敗

我表到明 留意左佢好耐 有啲意思 但佢冇咩反應

過後都枕住傾計 問下佢近況 讀緊書定做緊咩

到講再見個陣我問下次再等你收工一齊傾計好無

佢唔介意 又無hea應我

我係咪有機

下一步點做

btw原來大我幾年

下次買盒condom
放工攞出黎問佢點用

認真post 唔好咁快啦好無

呢步直接玩完

佢興趣係畫畫 我可以諗啲咩話題出黎同佢傾落去

屌你老母約人睇戲食飯之類啦

你講得岩 不過佢聽日會收早 我依然收夜
夾唔到一齊收工繼續傾計
之後個啲日子都唔知點

近期有咩戲係女仔都一定想睇

1987

我依家情況就係咁
直接問佢拎電話
然後食咗幾次飯
然後等慢慢熟…

好老實
當你問個女仔拎電話個陣
個女仔一定會知你係咩來意
會唔會真係咁純咁真
純綷想做普通朋友

加油啦

有巴打同路
你第一次有冇問佢攞電話

入去做

忍到手既試下keep住咁樣一排先
自然啲比人感覺會舒服啲
自信啲 大方啲

皮已收

Go ask her
How much 1q?

漏左 有一樣野真係好重要
就係要佢本身都鍾意你先得
無既你都係幫幫手放過佢 慳啖氣

認真 佢對你都有意思既 神早比左聯絡方法你啦 皮已收

佢收左你皮